覺唔覺吉列牛無俾埋石板自己燒既都係欺世盜名之輩？

不了

是

吉列唔係炸物

最元祖係冇

返祖現象

On99 無人覆你搞到要自己係度是推po

非

BBQ 老闆